Now新聞台：特朗普減少批評香港修例爭議換重啟中美貿易談判

【Now新聞台】英國傳媒報道，美國總統特朗普向國家主席習近平承諾，減少批評香港修訂逃犯條例爭議，換取重啟中美貿易談判，在北京，外交部重申，外國無權干預中國內政。

國家主席習近平上月在大阪二十國集團峰會期間，跟美國總統特朗普舉行會談，英國《金融時報》引述消息報道，特朗普為了重啟中美貿易談判，承諾華府在香港修例爭議上會減少批評北京。

消息又指，特朗普在會面前的電話對話，亦有向習近平作出類似的承諾，美國白宮未有回應報道的內容。

另一方面，侵侵會派親信同香港泛民接觸

調轉仲似啲
如果唔似一早3讀啦

*唔係

自己唔講彭斯講

侵反轉豬肚唔係第一次啦

日日提住

我唔提香港果日貿易戰咪完

承諾華府在香港修例爭議上會減少批評北京
減少咋 即係仲可以批評

我唔講姐
國會班人繼續

佩洛西

侵：拿my fd，今次我乜聲都冇出，係國會同2黨講野我都控制唔到

fake news
侵侵使求你重啟談判？
中國求侵就有

即係一有咩傾唔掂

即刻屌柒你

呢頭話減少批評
果頭搵彭斯篷佩奧見肥佬黎
符合侵一貫撚狗風格

呢單新聞似乎係真

不過冇話唔派手下做實事，同你打嘴砲都哂鳩氣

Good cop Bad cop

不嬲都係兜口兜面就揸手，翻到美國就反檯架啦

即係話佢一直有留意

香港做左美國一隻棋，反而仲好

雙方都唔會再對香港施壓

侵侵唔講
其他人做9你

(置頂) 真普選抗爭三部曲

國會個人權法搞成點呀？
講左幾個月仲未上既?